一人一個同事煩膠小動作

我先

大大聲合唱菲律賓歌

鄉音講電話

japjapjap

特登搵野挑剔